比你做toy story入面嘅一個角色 你會做邊個

我想做Rex
9下9下又一日

Mr. Potato Head

隻眼唔小心留左係 廁所

Cls

中意勞蘇
但又唔想做奸仔

Barbie
有車有樓仲有仔

想做火腿
覺得佢好撚得意

笑撚死

大壞蛋

札克天王型到仆街

做佢有咩好

有幾條𡃁

清楚自己想要乜，最後夢想達成

但比Rex屌打

Rex bb條尾有用

爸爸

長腿魚竿，冇點解。

陽光日間托兒中心鳩玩玩具班小朋友其中一個

+1

Andy

黃心穎

薯蛋頭 有個無條件支持同仰慕自己嘅另一半

想做史迪仔

我終於打敗左索克天王啦
爸爸

邪惡豬扒博士

有無人記得搖控車個搖控
最後比胡迪整唔見左

吓唔係掛 有啲咁嘅事
胡迪殺人兇手

0:04佢整跌左個遙控
然後一路飛返去
個遙控都無拎返
咁佢廢左佢人生有咩分別

頂 細個睇都冇留意添
唔怪得安仔將遙控車賣咗出去
Toy story 3已經冇見過佢
仆街仔胡迪

MR只係入男廁
所以隻眼只會留左係男廁
THATS MEAN YOU ARE GAY

有邊個角色唔係9下9下又一日

驢仔

呀 ken

識貨
最撚on99又唔知自己on99

係喎屌

佢係poor baby
畀人遺棄

x2我都好鍾意佢 又純情

遙控

Andy，有女

但實際上我係Forky，垃圾一舊

其實係本來佢唔係奸

士多啤梨味

Andy有咩女

佐助

笑左出聲

你個名